點解疫境特別多黃店受攻擊？

因為疫境好多鋪頭都勁難捱，不論黃藍錄都未必捱得住，哩個時候正正係壯大黃色經濟圈嘅最好機會，對家當然都明白哩個道理。

我哋只需要堅持只喺自己信任嘅黃店入面消費（自己要判斷佢真黃偽黃，好食唔好食，繼唔繼續幫襯）幫佢哋捱過疫情。

而捱唔過嘅藍店就可以say byebye

最理想嘅情況係有更多鋪頭轉黃（不論真偽），等黃圈壯大，等黃絲有更多選擇，等藍屍只有黃店揀，等黃圈入面有競爭，繼而提升質素。

但不斷提高門檻變相批鬥黃店，只會令黃店承受嘅成本變高，又要應付黃絲，又要驚藍屍攻擊，叫人點轉軚？黃圈點壯大？

一句到尾，只要你打算消費，咁就幫襯自己信任嘅黃店！根本零風險，人人都要做

事實上情況係，市面上可以選擇嘅黃店唔夠多，好多黃絲被迫幫襯綠店，係咪應該扭轉哩個情況呢？

同場加演

有冇諗過用黃色經濟圈分化返對家？

值得一睇

其實大家搞清楚咩叫黃色經濟圈未

日日食黃店

不過都要注意衛生

同一諗法

建立「黃色經濟圈」最好嘅方法，唔只幫趁黃店！

支持原因就係咁簡單

疫情愈嚴重，愈要堅持「黃色經濟圈」，掌握經濟下行「救生艇」

仲唔快啲去幫襯

[告急] 好多黃店就黎結業...

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

推唔郁

因為大量五毛帶風屌黃色經濟圈

五毛唔入哩啲post，冇人引戰幫我推post